屌你老母呀高普想搞撚走愛蛇？

食屎狗,搞撚完摩佬 又想搞其他人

咪係